估唔到我都會有睇大J嘅一日...

第一次睇大J嘅片 見到下面啲留言雖然大部分都係字都未打得好嘅小學雞 但無疑佢今次真係成功令班小朋友都留意到係咩一回事

係咪又要大和解

好過達狗多多聲

屎來冇係咪死左啦?

已經嬲到unfollowed

達哥都有一直關注事件

佢肯利用自己嘅名氣出聲已經算係咁
議事論事
利申睇完都冇Subscribe佢

佢留言話佢因為近排嘅事，比中資cut job或者傾唔成嘅損失，已經有成6位數

如果佢可以有骨氣放棄中資市場keep住發聲
我唔介意嘗試追下佢Channel

佢好早已經反送中架啦wor

奶共狗

改變始於開始

大j其實衰咩？

講真 起碼佢都叫肯做肯拍

推

反送中果排都有出片話俾啲細路哥聽發生緊咩事
佢好清楚知佢主要觀眾群係細路哥
拍呢啲片充足發揮到佢喺呢個觀眾群嘅影響力
作一個好榜樣亦都有教育嘅作用
雖然之前有牙齒印
但如果佢做得好嘅地方又唔好咁吝嗇讚賞
利申冇訂閱

當年得罪舊燈

我冇嘢講！

JASON(大J)
29 分鐘前
有人話我靠最近香港問題博上位，等我補充一下。
只從6月頭開始我係YouTube，Facebook，Instagram公開表態之後，
已經有好多中國資金既客戶停止同我合作，當中包括實體產品，手機遊戲等等既宣傳工作。
連帶原本已經傾好曬但忽然被取消既工作，保守估計我損失應該超過6位數字。

博上位？你搏比我睇下。

咩事得罪

有高登會員懷疑大J在一片中犯法。幾天後，大J在Facebook發文，指責高登仔並對其作出人身攻擊，更指出上高登就如閱讀垃圾生果報紙，此舉激怒了一眾高登會員，並意味著大J正式與高登反面。

都好多年前嘅事

首先佢係靠舊燈上位先 之後就反串豬肚
鬧番舊燈仔係垃圾果類 所以先咁多人憎佢
佢唔係用舊燈上位仲要鬧番轉頭其實好多人都撐佢
果時都未分家

咁事實真係好多廢青上
唔好話高登
連登而家其他台都有人沉迷動漫 手遊果d啦

唔理你係和理非定勇武都入一入黎

舊屎同中共含到雪雪聲
佢仲住成都添 緊係自己財產要緊